點解紐卡素唔叫新城堡

唔識英文？

南修普頓球迷表示同意

史雲斯點解唔叫天鵝海？

點解韋斯咸 唔係西火腿

點解利物普 唔係 生活池？

點解熱刺叫熱刺？

肝池呀
英文都唔識多隻
屌

以前啲英國佬實好鐘意火腿
咁多地方名都係乜ham物ham

衝出黎柒

咁new balance 叫新平衡好定紐把撚好

家下邊個唔識啊

點解西童唔係叫韋斯童？

balckpool=黑池
liverpool=肝池

blackpool

好撚柒 呀依件

咁你平時會唔會講屌韋斯？
唔會嫁嘛

點解qpr唔叫女王公園流浪者?

點解drinkwater唔叫飲水

新s城堡

老脫福球場

兵工廠球會

澳職個隊咪叫新城堡聯隊